做人做到我咁⋯真係⋯

話說同另一半 嘈交 要分手 我不停又求又喊
喊到成個豬頭咁⋯⋯⋯ 我係咪好傻？

我真的愛你 不過我唔可以再繼續咁落去⋯

失戀 真痛苦。

分手咪分手 求黎做咩？ 搞到自己咁低賤

你好愛一個人 就會咁

人地都講分手 仲求人做乜 留得住個人留唔住個心 都無用啦